大家講屌你老母定屌你老味

寫就一定寫屌你老母
但係就時不時聽到人講屌你老味
我自己就淨係講屌你老母嘅
咁究竟正確係讀屌你老母定屌你老味

屌你老母

「𨳒你老母」一定係最正宗, 但「𨳒你老味」會含蓄少少 😊

同問食飯定食麵一樣

味啦

屌lee lao味

有時對住個fd講, 會講屌你老味, 始終屌伯母唔係咁好
但係一般情況都係屌人老母就算